心灰了還未碎 心死了還在醉

估唔到林夕兩句就用左兩個5p字😂

首歌好聽

幾碎

Yes